Тестовое задание

Развернуть сервер с использованием node.js
    Реализовать две ручки: 
        на авторизацию 
        на проверку, авторизован ли пользователь, без использования библиотек для работы с сессиями (сессии можно хранить локально, но лучше в redis)
Пройти авторизацию при помощи telnet или curl (прислать скрины запросов и результатов)
Реализовать две ручки на загрузку файла через form-data и на его отдачу без использования библиотек.


Очень хотелось бы увидеть в вашем решении понимание того, как работает http протокол (заголовки, тело, и как их обрабатывать на стороне nodejs) и загрузка файлов на фундаментальном уровне, поэтому просим реализовать этот функционал без любых сторонних парсеров запроса и библиотек.
